想千零二千蚊買部二手Prosumer 玩下

想問下呢個價位可以買到啲咩機？
會唔會買到Canon 前兩三代嘅G Series 或者 Sony 前兩三代嘅 RX100 ？
定係有其他機更值得買？

感謝各位巴絲